{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2376672448/labe-hotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699025557485&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=62727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315984259&selectedRatePlan=391172999&expediaPropertyId=74239764&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라베호텔"
    },
    "text": "ラベホテル\\n\n大韓民国全羅北道全州市完山区一二坪2ギル8-5\\n\nラベホテルは35室で構成されており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは正午までです。20歳以上からチェックインが可能で、最低チェックイン年齢は20歳です。COVID-19関連の制限事項にも注意する必要があり、ラヴェホテルは到着時にフロントデスクスタッフがお手伝いしますので、02:00以降に到着予定の場合は事前にご連絡ください。チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。ペットの同伴はできませんが、障害者の方は同伴可能です。駐車場は無料でセルフパーキングと代行サービスが提供され、ラベホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラベホテルは何室構成ですか？",
            "answer": "ラベホテルは35室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラベホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ラベホテルの最低チェックイン年齢は20歳です。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルはCOVID-19関連の制限事項に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、COVID-19関連の制限事項にも注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルの到着時にフロントデスクスタッフは何をしますか？",
            "answer": "ラベホテルの到着時にフロントデスクスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ラベホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ラベホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルでは障害者の方が同伴できますか？",
            "answer": "はい、ラベホテルでは障害者の方が同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルの駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "ラベホテルの駐車場は無料でセルフパーキングと代行サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラベホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ラベホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 393
    }
}